究竟同女同學一齊放學係咩感覺？

有冇人試過可以話我知

你搵個女同學放學吊住佢尾 feel 吓囉

同學生妹拍拖真係好正 著住校服手拖手

可以互聞臭狐味

我都想知

我唔係跟蹤狂

樓豬讀男校定日日留堂

訓練jj 自主勃起/陽萎能力既機會

不過已經變咗ex

初戀感覺

男女

淨係知 去網吧係咩感覺

我淨係去過幾次網吧

咪同條女放學去公園含下撚摷下再返屋企扑野囉

時下既學生哥